有冇人記得呢張圖

鬼佬係唔同D 手指公都咁撚長

屌